69會出黎既人，有冇睇John Wick 3 ? :)

si vis pacem para bellum

和平既手法，並不能帶來和平，只有擁有力量既人，先至有選擇權

同埋想講，雨傘果時既旺角，只係搞事，並唔可以叫戰爭，
戰爭有策略，有輕重，有進退，有輸贏

如果一日冇人有覺悟，依D運動黎幾多次都唔會成功推倒最大果個

講樣好笑既野，佔中果時唔知幾多人先封到一條路，
之後有單新聞有個大陸女人企跳，一個人封左成條

雨傘既成果就只係等於一個大陸女人
如果依個就係你地想要既結果既話

示威者入面有john wick先算啦
所以你咁講都係等輸吧

到時真係拎支鉛筆都被告藏械